## Dependencias
```Node v17.8.0 (opcional, mas tente usar uma versao de 2020 ou superior)```

## rode o comando 
```npm install```

## rode o comando
```npm run start```

## agora voce consegue rodar a aplicacao na porta 3000 do navegador
```http://localhost:3000```